有個方法可以搶回民意

有冇人諗過自發去葵芳站清潔？
之前咪有專家話因為站內通風冇咁好催淚煙啲殘餘物仍然會喺站入面
搵人去拖下地抹下牆同入閘機
順便做下文宣指責黑警草菅人命喺站入面放催淚煙影響無辜平民
通風系統嘅殘餘物更會影響健康
有冇得諗

pish

On9

不如自發幫林鄭奶西？

如果達到五大訴求 我第一個奶

民意不嬲都係呢邊

去機場好過啦on9

第一。你點樣清
第二。唔係我地做錯做咩幫佢清
第三。唔清未比理藍絲感受下啲狗幾過份
第四。仲可以做文宣

如果如果，講緊冇用呀

第二日已經有人自發去左葵芳站派口罩啦，
其實好多自己人做緊野，唔需擔心咩民意。
一堆街坊連口罩都唔戴落街撐場已經夠晒。

你自己去撚飽佢

已經有人咁做

香港獨立到我幫葉劉奶

勿在同溫層
而且民意從不嫌多

你唔好ON9
第一: 清潔不得其法會造成二次污染
第二: 藍屍只會話你on9仔 你要知道藍屍係乜撚野都唔會做既 只會得把口

你咪撚on9啦
自己睇下啦 好過你剩係喺屋企打飛機